[孖寶兄弟電路三號] 三月二十二日田草十場打比賽日討論區III

打比日繼續搵告仔賀一賀佢

22/3 馬po精選：

1.青心星(poli)
2.機智之星 (金仔)
3.善傳萬里（Grealish）
4.鐵膽威龍 （福永佑一）
5.連利福將 （Eriksenthanku)
6.喜勝勁駒 （沙拿）
7. 福逸（福逸）
8. 金鎗六十(貓仔)
9. 緻寶駒 (phone in)
10.輝煌星(Win神）

留名

呢個幾方便

冇波賭入黎玩下

準備恥笑

基哥講馬成日delay

馬主料邊隻

我

想G

me

Lm

卡碧獸

馬都玩埋櫻妹

黎水？ 騎一隻收工

好友無敵 一棍
黎水廿幾年風扇
最後召集

加隻事勝意

無波賭
個個都黎

買完真係一棍扑醒自己

黎海榮打比冠軍係你啦，全民皆知贏呀

澳職輸到包頭 馬仔睇下追唔追到數

有冇手足同黎水共存亡

騰龍（指定第二）

今日連埋波Po賭鬼, 應該有post 5

賭泥水慘過食屎

7潘騎變大熱啦

J2有張基

馬迷有福氣 免費有基哥

無心睡眠串睡眠攻略

一開電視就聽到拿蛇把聲
好溫暖

米燈

清新動力

細返dd字，比人知道晒

影都冇 放心

波post d monpo9黎

我地成日見到佢啦

一棍win算、place得1.8喂狗

車神place

頭場2-4

車神

特色黎

車神wp

呢場留意下隻無心睡眠
好嘢嚟

拿蛇心水

連連行運起筷未

呀拉個閘同隻三班馬拍住返
諗唔到四班點輸

其實杜美爾仲來唔來

投注額偏低

12檔

車神正路有前四但何妖

泥水

點解有張基把聲嘅 ？

咁有線18台邊個講 ？

你係電視呼籲啲人買多啲

春風得意破處

13

連登行運

切忌孤注一擲

好似每逢大賽都有佢份？

8-13

寶高蛇又落飛

All in了
2號

草地試試佢

得番45蚊P咋寶高蛇

又爆冷
10號咁都win

屌 好友無敵呃錢

點撚樣賭

冷p

屌你老母 頭場針撚到癲

叻廠都贏

屌你 雷電勇士 又係輸少少

無得追

屌你老母啡格pq

隻無心睡眠入閘先落飛，
上個po有提

On9閪拉 咁樣比人過

屌 真係on9

屌泥水跑咩鳩

點賭

5.5倍W
易能到

割撚有p?

wowww
無心睡眠

下場比多幾隻

7號係真廢

好似好難追

頭場成堆狗餅

頭場就半冷

Factcheck左泥水shit恩都係廢物嚟

咁都比人捉到

史卓豐一檔又真係隊都唔隊下跟前d

割撚

馬po精選先燈一隻

嘩熱鬥車神拖到包尾做乜鳩

隻騰龍真係比條on9 shit 恩吹撚漲
假馬

迷潘 針

條友識閪騎馬咩
越騎越退

車神跑緊咩

打吡日口號嚟專跑假馬

叻廠

好友無敵笑撚死

明明買嗰時有5倍幾
得返4倍幾

基哥有料

見到牙拉24秒幾以為佢贏硬

換泥水唔洗要

屌佢老母 p都你
隻手拗撚完未

烽蛇
有無馬水

真係未試過贏

黎水條撚樣又廢又要阻住晒

輸撚晒

舒服型

預計會燈到福逸果場

1號咩事

開個好頭

青心星輸咩
雷電勇士輸咩

潘狗影都冇

d推騎

買泥水真係要驗腦

車神呢？

乜Q博士

重P左
買shit恩W就第二 P就第四

出閘至到最尾200都跑得好靚

馬po精選可以全skip

p 都冇呢下高章

青心星打落去完全無

唔係又黎不利追咁on9呀

仲要年年輸年年賭

G1騎師發揮到咁撚樣

閪拉含撚未

雷電勇士前段快你哋幾多

雷電勇士下次要補中？

拎shit恩黎做四重膽算

黃子豐

連連行運可能要1600先買得過，咁均速

我9成燈

重要潘狗唔要

大賽日例仆街

其實泥手水發揮係好正常

講緊邊個g1冠軍

點解好友無敵咁靚位轉完灣乜都無？

我自己就好鐘意時時有餘同緻寶駒

部能既然無心睡眠咁即係有睡眠攻略啦

再見了金槍

福善

比大家飛左佢

洩恩隻閪手呢場擺明跑假

講真泥水有跑錯任何野咩？

比人頂左下
但之後都無力

咁撚快嘅 牙拉果隻

隻5呢

越騎越退 位係靚

噢聽錯

睇黎金槍都兇多吉少

個倉摺得

真係閪手

開頭好似搶搶地口

假如香港有1100

屌 allin咗1號

必蛇頭場就抬錢，幾時抬到尾場

1000贏左啦

條友騎蘇保羅特別多第四

唉，第一場就死一堆手足

沿途走位冇問題
但落鞭推騎D節奏一如以往咁屎

屌笑住食活仔睇我地針到失控

寶高蛇買乜

已經靜哂

今日真係咁不利追，唔通今場真係快活一番

雷拉15倍派錢

買咩輸咩

Sixty

第4

@寶高
有無生日q

張基啲9up

幸福笑容放頭贏算

今日利放泥水重奪打吡

阿佳真係好撚核突，話乜野日光日白無心睡眠都係唔得架啦，點知就跑個冷place

壓地後又唔同

到時又跑第五 總之就係激到你吐血

本身鍾意福善

黎水留力跑打吡

買撚左重注黎水p

4 7 12 q

最後無賭過

好友無敵不嬲都無打疊，黎海榮五倍都賭真係戒賭啦

有名你叫蔡俊燈

方狗仲核突 話用cp未入過位

個場咁
一見傾心？

馬克羅斯2.0

1檔又慢閘

名

唔好話唔提大家
我頓第三場先開始認真

福善冇既我立即屌爆高柏新老母

哎呀

都係鍾意

屌幾隻史卓都想買

佢水係不嬲架啦

雷神係咪又想場場入Q玩撚晒呀屌你老母

無心睡眠入p
令到睡眠攻略都有過關飛

呢場繼續追阿國算

想買尖子

中返幾場得唔得先

有無膽

我了

今場4號必有三甲

全民皆G

淒涼佬呢個賠率瓜多過菜架喎

機智之星936磅
同菁年財駿鬥輕

味佢囉

快活一番

又陽光 等落到7.4先買

靚女

東方雷得返廿幾倍

逸定善

善

邊個黎

新力必

有啲豬

要水 救命！

牙得一定得

聽基哥9UP

婆娘先得10win

天天精彩

拿基講野好風趣

張基好撚開心，隔住個mon都feel到

陽光

馬不停蹄

福善囉

大家早

冇bill sick唔sick賭了

拿蛇可唔可以電視回覆我地

拍住牙燈開心過拍牙Kit

今日咁熱 繼續追陽光

Allin Ed

求水

可能中咗條四重

天天精彩外面望空到就贏

Gay架嗎

真心鍾意講馬
廢up睡眠攻略都咁開心

有新鮮感

日光日白睡咩眠

拿基日日中 點會開心

拿基讀下cm得唔得

係有線受氣

得佢一個講晒咁

A欄不再傳統？

屌 拿蛇上電視啲9up勁到

【張基焦點】睡眠攻略咁都唔開齋？

第二場四班1600米，「睡眠攻略」其實早於三班同程跑近，其中一仗只被「不羈的風」、「翠湖飛鷹」、「超班福星」等駒擊敗，能力早已得到證明，如今終於減夠分落到四班，形勢截然不同，本身是一匹體重逾千一磅的大馬，負重磅不會有太大阻力，配合4檔好位，加上同場一群舊馬實力不強，開齋黃金機會。

翠絲成日窒住曬

機智之星

東方雷

又阿凡達？

J2有拿基好睇好多

係J2讀下連登CM

佢放屁加速都唔夠其它馬快

美麗天使

滅火紅心
R2
一見傾心>
陽光
福善
機智之星

滅火紅心
R2 一見傾心 50
R5 勝賢 50

求其
R2 自然君子 50
R6 事勝意 50

因為太猛陽光訓唔著 要諗睡眠攻略

想要潘9 洗唔洗驗腦？

時尚傳奇

泥水p

[url]
[/url]

方蛇首選

大家好

自然君子

新界之星

個場咁呀般唔洗跑？

至叻仔

快活一番，博愛友威

on9仔

硬係形住呀妖唔會認真跑頭7場

一見傾心

太多人

跟拿基gel睡眠攻略先
1,2q pq

泥水果隻其實都好fit

天天精彩賭左兩場呢場2.1

瑩然英峻

急

第2場 13:30

重心重注

東方雷 位置

重注追數

1 13 qpq

屌
想要肥鬼
但未到五班

2-12 實中一個

呢隻唔洗五班掛

博愛可以唔要

落緊飛

買哂大number實無死

落到五班都係冇

個撚個都窒佢啦廢老

一棍？

請gun佢來

馬Po又見到你

隻8會唔會冷得濟

一見傾心三班都近，對呢組26倍
潘頓史卓豐做愛Q啦

大岩西有真飛未

睡眠攻略

肥鬼唔到5班邊贏

做愛pq

同

睡眠

唔諗LU 天天精彩

隻陽光

屌

屌睡眠第四

牙國起孖

GOAL!!!!!!!!!福善

牙國

潘頓呢場做乜尻

呀拉：屌又係你

goal福善唔洗屌高柏新老母

痴撚線，跳得

追都冇得追喎大佬

牙國牙拉兩條Q

入直路手都唔郁收工 吹?

屌你老母賭閪？

搞撚掂

大潘.....報得icac未

利國偉

劇本黎

又係國

又過雷拉

2場都比國劏咗隻閪拉
反拉了

衰On9
頭段咁慢
入邊塞到

兩場都比牙國食撚住

開個莫雷拉第2post啦

阿國好野

屌你老尾拿基又中

牙拉真係好撚勁 我決定放棄反雷

嘩精彩
呀拉以為今次食得 都係第2

跑咩

睇柒俊內欄搵位真係一種享受

星期日 連贏位置Ｑ 2 場 7 福善 + 13 自然君子 $500

$ 1,000.00

頭場輸5千銀 呢場追番

講撚左第三場先開始認真
唔使心急啦

利國偉同雷狗有冇做過愛

好彩唔洗屌

駛唔駛捉利國偉驗尿

屌你隻天天精彩點追啊 全程攞位

唔塞都贏唔到

太慢啦

馬po今日咁撚多人

潘頓大熱阿方冷馬真係

散得咁快

我國屈撚到癲

無波賭

人翻版q

屌你老味，要咗1> 7 , 13 ,食屎般車乜鳩

蔡頭好衰唔衰唔夠快
直路中段以為有得叫下P

又場場雷狗 我屌你老母 俾人頂埋出去都仲有
玩撚哂啦

無得追
幸福掌聲

莫雷拉 70分

追都追唔到喎

200米先望到空追

又兩條友串q

莫雷拉（薛恩上身）

一見傾心做乜事傷咗？

牙國

勇猛神駒

好撚煩，又唔好分

慢步速帶開曬先搵到位追

笑撚死咩屎忽窿
人地14檔搶放都無散 你輕鬆守好位一入就退

同頭先嗰場差唔多咁

勁中！

原來唔關隻馬事

留力電路三號

金鎗陣間都大撚鑊

何妖識跑打吡未

場推竹雷國q

舒服仔錫馬，唔迫佢跑

德蛇

依家踩爛佢

泥水一放到底

條track冇得追嘅喂

派未

屌
唉

7 13 輕鬆cashed

屌你老母梁家俊 有位唔撚上

賢仔又中曬

孖寶射左我愛駒嫡愛摯寶

原本我應該大力中

陽光一滴都冇

冇買雷神

呢場牙般應該唔玩野啦掛

寶高
426 R2 福善 C426 6
426 R7 八太子 A426 4
426 R2 福善 C426 1

4歲功名

5舊水wpq

2場就豬曬了

一放到尾

好難玩

寶成知勝點輸

甜酒杯

必蛇冇買 回飛就知唔去

無得睇活力金剛個種WIN

利國偉場場跟住牙拉跑終點前釘死佢

覓腸係咪隱性twice粉

帶埋我入

韋達四班1200呢場先係打皇牌個隻
頭場個隻都第2 呢場贏能硬？

頭2場針曬

坐行路去ifc

嫡愛摯寶

跟左

呢場我係超級鍾意隻1

箭神寶

電訊飛彈

Gun！

係 見佢公海同印佬鬥貼twice圖

見到個人名就唔開胃

12+14 Q

至叻仔啲走位笑到，又第五

燈到

阿般又搏入面

試場地

個閘 我好撚鍾意

告狗20蚊又輸

善傳萬里

你輸左一半

thanks 連巴

同路 搏佢進步

買撚左p俾個柒頭俊激撚死

自由喜

到馬po精選又閪一隻

頭場7檔
二場7檔
今場又7檔

我差啲禁制買咗

試緊打比跑線

講撚咗福善現真身
印象好多巴打同路

幾時先有第一隻P

G1 騎師換G1騎師
唔買就笨7

最慘飛撚左雷呢

休後 試個靚閘

買撚左啦

有得精彩去馬?

識鬼入P咩，每場揀少隻好過啦

閪手點騎

慘了

18馬膽點解揀隻嫡愛摯寶

莫雷拉唔騎喎

我仲慘 同隻貓慶祝緊生日
影緊相時開跑埋

寶成智星一換頓咁熱

睇下閪手點騎呢隻

我最憎人話我眷戀往績 咁事實上唔係呀嘛

跑完就知點解

潘狗又想表演大熱不入q

谷草1800全程跟馬尾 閪撚到

你睇下爛泥上場跑緊乜

有得精彩

寶成智勝

買怡昌輸到要押

拿蛇好語重心長

今日冇得追
唔係好值

智高無上
R3 善傳萬里
R6 嘉才

朗隊是最好的
R3 箭意 50
R9 莫浪求50

冇錯 隻馬幾好

跟前 一入直路GEL左啦
邊使留後

含淚買屎忽窿

等一等啦阿gill

呢場如果你地唔拖8同13，我會懷疑你地唔識賭馬

怪唔知見到格離枱有個好高 原來係你

自由喜一放到底爆呀~

怡昌上場贏緊d乜

8 越黎越FIT

盛唐文心

史卓瘋今日騎緊乜

怪唔知去哂IFC

箭意

自由喜綠格

寶成智勝上場咪贏緊同一堆馬

推得咁快

睇潘狗教黎水騎馬

大家支持必蛇

辣得驕

自由西

寶成=高大威猛2.0

要堆新馬我不如搏1

拖腳唔中又唔洗去ifc嘅

箭意+箭神寶

1400縮程賺

冇利敬國, 飛

真但田雞

怡昌

自由喜都落飛 賭閪咩

博一博架咋

1好分到唔多似

一棍寶成算了 推大佢

100倍落到50倍

shit恩ok？

自由喜綠格啡格

自由喜仲落緊

辣得嬌

9

拿蛇係咁搶牙佳口

牙佳同基哥好似茶樓吹水咁

牙佳 = 睇書要靜

自由喜 咩料

自由西痴撚線

重注自由西

拖埋2算
2-4q上牙

隻2做咩

隻1回到上天

搏佢place都差不多4倍

嫡愛擎寶

啡到

自由喜點解會打到咁多飛

自由喜D飛會唔會太癲

1-7

5號去馬

有料

呢度啲大蛇500K 500K咁轟落去

6 8 9 13 14
有冇人買

自由西贏我執icac

10？

Icac已死

sick ball

落到咁 補返注

易撚到傻

上場泥水騎乜春

自由喜假到

垃圾

泥水比潘教跑馬

放頭贏得咁輕鬆

冇得追既 金槍點算

契弟瘋唔敢過契哥頭

死q

嫡愛摰寶跑緊乜

怡昌個勢以為有

Grealishbb 成功幫馬post拎左第一隻p

5疊都捱到第3呢組有幾廢

唔係泥水條垃圾騎易到

大逃

爛黎真係

熱到嗌救命

又大熱 賭撚咩 1連p都冇

田雞你老母 你唔好再hea d

屌你老母無料到既 等我分左4舊買qqp

下場換雷又熱食
閪馬

拿蛇講完自己笑冇人理佢

金鎗點算

善傳萬里兜大彎

屌你田雞

嫡愛摯寶繼續好波 買w跑第二 久休成冷買p跑第四

善傳萬里都有P

跑咩？

上場塞車
呢場放頭
仆街啦G1騎師

頓

freedom hei笑死

潘頓換泥水同泥水換潘頓既分別

田雞騎緊咩

唔係田雞發全程夢我個place中撚咗

贏得篤定到

好彩無比D飛影響我
屌你老母易到仆街

泥水上場到底係度騎咩

泥水縮返入老母西啦屌

幸福笑容會唔會走去放頭

咁都有p但點都唔夠前面兩隻跑架啦

馬有小小人完全冇

田雞一早拉出黎咪有p

追都無得追

田雞咁都跑唔到P，隻馬真係廢到

呃策騎費

$32q

咪同好友無敵一樣
條友直路D 鞭同推騎
根本冇食到隻馬度

成條直路
坐都坐唔穩

邊個話頭場好友無敵

跑啱晒,無怨

我潘出閘靚守好位一比油你都無得追

今日後追真係食得屎咁 冇隻近

同書蛇同步

佢跟左一陣蔡仔 笑死

條q熱到咁

唔會自己放啦
跟住掌聲 第3,4位BOX SEAT
入直路走先

佢醒小小點會冇p

可唔可以叫牙佳尊重下拿蛇

下場按埋條女買黃傻了

壓地會唔會好啲

洗唔洗賠返比你

潘一騎就贏

等陣蔡頭嗰隻放得出就有糊叫

拿蛇黎海榮換潘頓

300米個時以為收工點知騎多一百米又走返上嚟拎返個p

相見歡

我都中撚咗伏

好撚求其囉仆街田雞

呢場都算易

全程係蔡仔出面
係轉彎縮返入去

善傳萬里下場咪贏硬個個位跑P

大熱門 有咩難

打落都唔多啦其實

A欄冇得追真係比狗賭

9場隻快車可以買番多D

黎水今場生性得唔得 想轟落去明月千山

唉屌跑到一半都未有就收曬皮

呢隻未得住
但有質

1.08.84

咪癲啦 仲轟泥水

何澤堯

年年豐收點豬

自由西笑4

幸福掌聲贏打吡呀，跑第二係金槍六十

自由喜出閘咁慢

想錄低拿蛇啲笑聲

綫路勇駒啦

冇得追我好撚淆底

派？

A跑道似C+3
C+3似A跑道

度身訂造

可唔可以換人騎

繼續國雷q

今日馬po仲未暴動既

你諗吓潘騎高爛黎4個馬位
計返上場快車輸幾多

追咗3場潘狗終於有

2檔鬥12檔
人地貼欄鳩放
你留係後面食塵

紅衣震撼

個個贏到開巷

鐵膽威龍呢個檔，如果蘇偉賢醒目立即叫田泰安搶前直奔終點，又輕磅又大把體力，點追

利放 ,大賽 , 7俊打吡你贏丫

係都泥水喇

死力架番去食蕉喇 騎緊乜撚野
出閘就慢慢黎 姿姿悠悠咁 入彎拖下拖下咁 10疊出彎都仲可以塞一塞 番印度食蕉喇廢物

明月千山

你個名

金鎗六十
贏撚梗
信我

讀下cm得唔得

今日有冇馬會開？

我頓生性得唔得
大注左孖寶

三生好運軒轅齊飛

輸咗唔好喊

3定5好....

嫡愛摰寶真係D飛話定點跑，P都無

咪係
個個都計漏鞍上人功力

有開, 轉左係公廁左手邊第二格入

軒轅齊飛無P會好失望 咁利放

寶成智勝下場繼續4班俾潘執多場
計埋高大威猛前前後後爛黎會冇咗幾多w

真，拍定手先

1 5 10邊隻好

投胎番黎？

坐左幾耐？

仆街拉

三生好運1檔會唔會冷得濟

Ching之前叫咩名

何妖係咪仲試緊馬

1

想賭雙天至尊 但騎師係咪試緊馬

大佬bill

想睇佢點騎福逸

三生好運普仁明欣賞

明欣賞，上場落班笠罩轉場，似試前速
今場抽番個2檔賺埋偏差，似樣

普仁今場食得？

想買榮

同跟！
上場有買重傷，今場有返倍率要報仇

幾時壓地

利前，綫路點輸

仲黎？

壓完咪仲衰

普仁

明欣賞要贏了

三生好運 我似是今場

明欣賞大船

要黃傻了

想要2 6 13

跟

咁多今個月跑第二次既

冇飛

點都要
上季追到傻，係上場轉谷唔買

唔要牙國？

唔理騎師啦 照買明月千山

屌方狗又燈

1 3 5 㨂1隻要咩好

煲仔飯
R4 三生好運 50
R8 駿龍駒 50

上場都避到好屈

佢馬神

唔會賭大熱門wp

呢場亂撚到癲
分分鍾度完一輪又開潘雷熱q

田雷做愛q啦

有無人又買泥水

呢個習慣幾好
但記憶中會比連登事後賭神串基層就係基層

精神威放頭贏打比

頭先見到有清話買

黃俊又要教陳蛇騎馬

隻8馬樣好靚

1 搏升班

度身定做

冇人要叻叻精彩

放到就有啦 今日追親都無

認同呀 個款好鬼靚 會唔會又一隻勁馬

超大飛

2-9-13 fatfat

軒轅齊飛

1 10都冇飛 好鬼

中番次得唔得

1-2-13

同邀遊戰士餅印咁
不過佢應該要跑長少少

雷狗

慢閘

屌 大仆街

屌你老母莫雷拉

屌你老母

雷

我拉食屎啦

哎喲 美麗多多 大包尾呀

咁都第三

潘頓 GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

美麗多多死開啦屌

步速一快就有得追番

黃傻？去咗邊

屌隻明欣賞垃圾嚟
望空冇貨

屌你骨髓騎緊乜

屌你明欣賞垃撚圾
幾時先肯比個披我

屌你老母美麗多多漏閘都入p

華將換潘頓真係無得跑

中

真係8倍

垃撚圾到一滴都冇

真係搞咁耐
又係潘雷入頭3

嘩
隻10做乜事回到7倍

買撚咗先嚟漏閘

做乜9

笑死 落到仆街連p都冇

莫雷拉are you on9?

頓勁到

軒轅齊飛收停左點賭

重飛就慢閘 屌你老母閪

蔡頭
普仁回到傻

部能廢到

真

巴基二世

阿蔡連續兩場柒
下場雷西1.x倍熱食

明月千山係要搶放頭讓一讓唔撚得既

已經冇心情賭

我個win呀

雷食左屎

軒轅狗做乜

大讓賽都第三

好撚癲

綫路勇駒食左豬油咩

本來應該贏幾遠

1算係易捉
咁都W唔到

唔漏閘贏幾多馬位

跟咗你
但買錯膽

真
買左佢同普仁qpq

我頓係咪反杯冠騎了

三生好運q買唔切
仆街手機delay紅燈亮燈原來已經跑緊

明欣賞食撚屎

痴線
唔肯跑

搞乜呀隻5

走去放頭

首先要掌星豬先

我都係 見到潘頓大力車就知無了

騎個個廢無計

我咁樣中唔中

失敗了

冷得濟唔敢要

潘第3場幫我贏
啱啱又殺返我

般4win

關咩事
冇乜跑錯喎

哎呀 平海掌星大漏閘呀

大俠士啦

買幾場都係中隻膽 仲要次次跑第一冇運

爛黎

比明月千山條on9仔頂
外面又有隻on9馬上黎搶
亂哂龍啦

On99好黑暗

呢場薛冇place 死左佢

其實諗諗下，細馬重磅+跌磅
都係冇咁著數

潘追平雷了

呢場何妖去馬喇掛

岩

唉……力架真係廢

馬po精選燈到

泥水頂乜春

度身訂造點搞係唔係老母偷食

入錢啦

呢場d冷馬全部on9咁款
雙天加眼罩係最尾

留返金鎗六十啦 諗多左

話冇就冇

平海上次對咩馬

呢場幫威哥追數

老二又出擊入q

係過了

容閪同個廢柴又諗計

安全至上

雷西依排好多第二等緊補中
唔覺潘會咁易cup到

美麗友盈有無

不利後追加出閘落後6個馬位
隻美麗多多究竟有幾多分喺手

原來潘第二少啲

除咗2,7,12佢識唔識跑其他名次

終於到左一棍場合

告狗兩隻買哂P先

我要驗腦

Shit恩指定位置第2

仲話8x1

快樂歡騰

R1 利敬國w
R2 利敬國w
R3 潘w
R4潘w
R5
R6

又黎3倍大熱q

請講

下半場我地力挽狂瀾
挽救馬PO聲譽

6x63都無錢收

鞭屍系列

天氣先生

曈曨光彩

蘇狄雄w
波健士w

乜撚嘢1.3位置q

第8 10場機會最大

巨額

咁唔通我地全部錯

耆英

最大機會燈死？

10場應該燈死

我又黎啦！大量第四，一時不能盡錄
四通八達
廣陵王
百步穿雲
劍追風
旗袍老細
事事亨通
健快聯盟

過年後唔知咩事，好多第四QP單T全輸

聖言好馬黎

留意到何澤堯手足好鐘意燈自己
極愛定極恨

公道講句
從化閘真係信唔過

頭場潘狗

個場有得追未

呢隻我都覺得幾好

燈完之後買其他馬嗰度搞笑

曈曨光彩200倍

有美麗多多睇辦，金鎗咪有得追

年年豐收

一班馬

印水紙買位置

好撚on9 尋晚明明想買普仁 見到今日利放買左黃俊 跑成咁既樣

真
告狗冷P 唔好睇低

第8場丁硬

一買利國敬就輸

開心人生

本身都冇聲譽何來挽回

等收錢

基哥講野成日嗆口

田雞又想點跑 想一棍

提提大家，四歲三冠金鎗六十已經14蚊

駁唔到 核心通常都係針果班
日日賽後對抗事後狗

次次大船都沉架啦

6寶第一場就爆

美麗有盈anyone

都唔係第一日既事

大俠士有無人要

屢敗屢戰

大俠士

真係數唔出有邊劑係威水
壽臣沉十次威一次
啱啱隻永同歡欣又沉

所以好唔鐘意聽佢
點知而家大賽成日請佢黎

真 諗住博條冷q 屌 連牙拉都閪埋

哭能左
事後狗又贏

買條拉般孖寶先

得罪講句 今場雷再讓賽都大把喺手

可以再熱d

希蛇岩岩係日本贏左G2

拿基你都唔識

鑽飛龍

金鷹翱翔

識買一定買童龍光彩

兒登仔係咁

覓腸唔上黎吹奏自己愛狗

提一提何堯暫時三場都係安全駕駛

曈矓光彩

細佬仔唔識世界

思路一致

你讀cm未

一陣馬post精選中六環呢
利申跟左十蚊

買shit恩係咪要驗腦

咁撚樣都識贏

拿基講野大家要聽

頭關就收皮啦

真飛唔該

利國偉今場食定落班先

唔好撚買佢啦
跑完自己谷鳩氣

忠心美麗

有冇手足知方蛇他來自江湖個條片係邊條 想睇番

真
呢條撚樣跑出當抽水

強烈要求每個賽日都整個馬po精選

何妖係時候啦

當燈水

勝賢

緻寶駒

大俠士 掌聲

$10有咩好post
中晒就話姐

連利福將黃金機會？

智高無上
R5
連利福將>
平海掌星
開心人生
勝賢

朗隊是最好的
R5 平海掌星》
大俠士
開心人生
勝賢

滅火紅心
R2 一見傾心 50
R5 勝賢 50

上季牙拉牙菜呢D賠率一早訓左落去
今季真係唔敢

lm

最後買能左勝賢

一棍

勝賢書

88

收到風今場去馬
贏多啲

[孖寶兄弟電路三號] 三月二十二日田草十場打比賽日討論區IV

新手買馬

何必呢
騎練個心都係打吡到

1001